Olá, este é meu projeto para o assignment do curso P2P UI Essentials.

Uma observação, acabei utilizando o Mirage.js, e isso acabou me trazendo alguns problemas por conta da funcionalidade de perder o estado da API quando você recarrega a página. Para solucionar esse problema eu criei um elemento na SessionStorage chamado "subscribersArray", onde eu armazeno o array de subscribers que criei para não perdemos o estado da API quando mudamos de página, então assim que a página carrega (tanto a index.html quanto a admin.html) eu checo se o elemento existe na SessionStorage e se sim eu realizo um post para cada Subscriber no array, e então para cada modificação na API eu salvo no estado da SessionStorage também.
